公屋冇你哋諗咁差

呢排我上連登見到好多人話公屋又廢又幾衰，想借個機會平反一下。
（非公屋仔，借朋友a.c. post)
·好多新型公屋其實無你地諗咁差，唔會話又黑社又白粉，只不過係一班冇咁有錢嘅人住

·去過新型公共屋邨，入面裝修仲好過我地私樓...

·住戶質素，大家都只喺香港人，唔好覺得自己比較高級，最多公屋有多啲“新移民”

·定型，唔好覺得每一個住公屋嘅都係28座阿俊， 其實無咁低層，公屋都有好多正常人， 唔好次次殺人放火都話係公屋仔

家陣連公屋都唔見曬D MK仔
唔知走曬去邊

可能瞓街

絶種

你去屋邨公園
同私樓公園
人ge質素一目了然

公屋？不了
好地地唔會住公屋

冇人要你住

樓主岩，大家都係香港人，屋村好靚，亦無見到有殺人放火，唔係一般人眼中想像中咁差，最多係廁所旁邊隨地痾無清理意欲。

算係好過係出面租萬幾蚊貴樓住

屌
得啦
全部公屋隔壁鄰舍都係隱形富豪嘛

我講過有新移民

黐線佬邊度都有嘅

與其話佢地井底 不如話佢地廢 未見識過世界
成班公屋圈子朋友 以為自己一年去一兩次日本以經好勁抽
但自細出身私樓家庭果班 去日本都去到悶

公屋最多 屋村你住那一座？

公屋唔差，住公屋嘅人差

呢層我都知，但有必要去歧視佢哋？

其實大家唔同層次 無需要咁介意

拜年就知公屋同私樓仔分別
公屋窮撚多數問搵幾多 結婚未
私樓仔講下投資賺蝕幾多 邊個區值得買樓 講下車

我自己住私樓都覺得冇資格去恥笑公屋仔

垃圾就係垃圾
成班公屋仔圍爐打曬飛機話咩公屋已贏
大佬呀佢地自己衝出來柒俾人恥笑我控制到？

你咪係公屋仔囉 係咪買左就當自己去私樓？ 你都係公屋仔黎嫁炸

公屋仔拜年封利事入便係報紙

做個小總結
公屋撚通病
自大 狂妄 無公德心
小家 精神病 過度妄想

呢方面我又認同返你， 覺得公屋係贏曬嘅我都唔係咁鐘意

你話點就點啦，純粹想討論下

公屋仔係垃圾
公屋仔走去跳樓=亂拋垃圾

中晒

大家點解覺得佢地一定係垃圾

望望你周圍再望望你自己

認真想討論

如果租緊13k或以下
居住環境真係同公屋無分別

有手有腳唔搵錢住公屋=懶
出現金呃公屋=賤
新移民=蝗
個人認為只有老弱病殘先有資格住公屋

咩無咁有錢嘅人住?
公屋D支那狗不知幾有錢呀屌你

起私樓其實收貨好求其，而公屋嚴好多

公屋層層都有痴線佬

一入lift，左邊印度話，右邊支那話，屌你老母

利申公屋廢青

住公屋既人通常唔衰得比人話窮

公屋=唔洗死、唔要面、坐過監，冇野輸
你咪扣佢分，佢斬返你轉頭，破壞你門口
公屋啲癲佬比倒多，分分鐘坐過監，佢驚咩

私樓=要面、有包袱
好多講多幾句就會收斂，仍然唔識收既只係小數
至少唔會拎刀斬你，用鏹水淋你

依架做mk仔搵唔到食啦 居屋 私樓有錢先可以任性做mk仔